人民日報--香港同胞慶祝聖誕節就是港獨

俾人民日報指控為港獨的時候
可以嘗試高叫：香港獨立，唯一出路